岩岩打飛機比老母撞破

近排好煩，好撚頹
約左兩條女，兩條都話病放左我飛機
分左手後，好耐無屌系想死
岩岩打個飛機，都要咁岩老母番，仲要一野沖入我間房搵我
老母：你做緊咩呀
我：打飛機囉，吹呀（勁頹咁講）

上天係咪玩尻我，女又唔比我，打個飛機都唔比，仲要打到一半，屌

1/10 重作啦

你傻架？

日經

啱啦，阿媽今日同你扯旗慶國慶。

下⋯⋯點解臨時放飛機？

利申：舊會然

病左禾

系你老母